【大埔開槍案】警拘 19 歲男子 疑與北角槍械案有關 檢 AR－15 長距離步槍及手槍 過二百發子彈

from立場

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

d武器越作越癲
不割

大埔昨晚有人向警方開槍，警方拘捕一名 19 歲男子，在現場檢獲一枝 P 80 手槍，並在附近一個單位檢獲一枝，和警方使用同型號的 AR 15 步槍，和逾 200 發子彈，該男子涉嫌非法管有槍械被捕；警方初步相信，案件和月初警方在北角檢獲真槍和大量子彈的案件有關，懷疑疑犯計劃在公眾活動中開槍襲擊警員。

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示，警方根據情報，今晚在大埔採取拘捕行動，晚上 9 時 21 分發現一名相信和近日連串炸彈槍械案有關的目標男子，警員上前截查時﹐該名男子在腰間拿出一枝半自動步槍並開一槍，無射中任何人，並當場被警方制服。

李桂華表示，根據軍械專家初步檢驗，檢獲的槍械性能良好可供使用，相信和警方月初在北角的突擊行動中，檢獲的槍械是同一類，相信兩案有關，案件目前仍在調查，亦有目標人物跟進中，亦會調查槍械來源。

警方之後以法庭手令，搜查附近一個單位，搜出一枝 AR 15 長距離步槍，以及 211 發子彈，和 44 發用於早前使用手槍的中空子彈。被捕疑犯 19 歲，去年 12 月曾因非法藏有槍械被捕，到今年 2 月獲准保釋，今年 12 月違反保釋條件被警方通緝。

比撚左cctv 先啦

大家太激動

和警方使用同型號的 AR 15 步槍

無cctv屈乜鳩都得
btw架高達呢

Ar 15 咁易走私？
仲要19歲識做？

該名男子在腰間拿出一枝半自動步槍

一支步槍重3-4公斤
掛腰褲都甩喇

唔割，但月初係咪即係遊行前個單

乜咁大陣像係因為搵副枝步槍？
你地屈人地有軍火都唔係第一次 之前重話搵到tnt
作唔到落去就炒舊橋 重想加人工 屌你老味
利申 手足既話唔割

又同型號?

h[img]ttps://
大家覺得上面既警員有冇著避彈衣
明知目標人物可能有大量軍火
就咁幾件便衣通街拉人跟本唔合理

又話有情報個犯咁勁軍火
點解警察會喺街正面截查疑犯而唔係埋伏或揾飛虎突擊上門
唔驚佢開鎗？
又咁啱俾你喺街撞到佢？

仲要大搖大擺喺冇袋拎喺條街都冇人見到，寫劇本都寫好啲呀

真係有槍黑警唔死左幾耐咩
又砌生豬肉

19歲 AR - 15 勁過美國青年喎

同意！跟本就係老屈

搵枝AK好難咩
真係是旦係槍房攞枝算數。

家陣老屈當食生菜

如果真係手足 有無咁堅有枝ar 15 2xx發子彈？

軍政府想點就點

屌你老母有槍仲唔射撚死你班仆街？ 開一槍？

褲頭陀枝步槍？？
高達咩依家 作野都用下腦啦

近排港共狂播廣告叫人割席 咁岩又搵到咁多槍出黎 係唔係呀？

真嘅都唔應該割

被捕疑犯 19 歲，去年 12 月曾因非法藏有槍械被捕，到今年 2 月獲准保釋，今年 12 月違反保釋條件被警方通緝。

上年都比人捉過，唔好係咪都手足先

警狗句句大話
唔會理

班狗屈人都唔該唔好咁明顯呀

道具組：係得呢啲貨，頂住先

個年紀似手足

又話作又唔割
矛唔矛盾架你

樓上話係條腰拎枝AR15既傻閪係真傻定假傻

家陣老屈當吃食菜

應該係立場寫錯

係咪手足我有保留
佢上年12月就因持槍被狗拉
2月保䆁 12月初無去狗屋報道變咗通緝犯
我認為佢因為變咗通緝犯被狗跟緊
啲狗做show今日先拉佢 點知佢帶槍喺身
然後屈佢會喺遊行集會開槍

GTA咁款

係手足既話應該唔會唔知今日有開花 知道周圍應該有狗 理應唔會仲拎住支槍咁樣大搖大擺就咁係條街行?

不過如果真係手足想做野又大意左既話

應該唔係寫錯係專登
因為班狗見記者係講步槍

屌，求其係槍房攞幾把
壞咗嘅槍出嚟當破案
又成功屈鳩抗爭者

明知對方有槍
一係就互轟，一係就起手前㩒到佢
仲點會著避彈衣
咁不如搵軍裝埋去喇

真係慘，如果係真個義士比呢度d人當鬼當condom

根本就喺槍房攞出嚟

年紀似手足姐
佢舊年12月有前科架

鎗王

可惜 既係開得一發

Get set

有冇片 咁好笑

插何妖都比人當係啦

係唔係打錯字咋
手槍變步槍
仲要收埋成支步槍係腰間

gta 咩屌你老味突然攞把步槍出嚟

點收埋成支步槍係腰間

突然咁岩有蒙面便衣係街見到佢,又突然間有防暴係附近等緊,又咁岩附近有單位有支長槍,仲要係同警方使用同型號

都係果句，正路亞洲黑市入手步鎗就只有ak可以入到講用途亦都最合理係佢，手鎗係多但合理既只有黑星

又係難入手既同型號有冇咁橋呀? 又老屈人? 乜摷下証物房好難咩

班狗個FB 有Post 條片可以去睇

徒手制服一個有槍嘅人

懵炳強屈恐怖份子劇本 支共睇嚟好撚急

又係差佬槍 ?
有本事買到呢d槍，我唔信佢唔會用更同樣總銀碼，買到更多平價的 ak47

劇本

你收撚皮啦 三毛狗
認得你啦

下次會搜獲坦克呀

話呢件事係黑警自編自導自演嘅話，同割蓆有咩分別

搵撚信 風頭火勢又會拎落街 又咁岩俾你查中 咪撚玩啦

收嗲啦屌你老母 你咁撚樣都信同陷手足有撚分別 屌你老母死黑警

好撚癲

狗都覺得今次吹太大所以話同示威冇關?
定係怕令示威者心雄所以唔敢講

12月無去報到
有無 Source?

佢扯番去上次單案 點樣同示威無關？

個個話要殺警，武裝革命，但無人敢真做。有人係剌殺，整炸彈，搵槍開槍，個個衝出黎金田一上身話鬼當人condom。d未比人捉個d見到心鳩淡

核爆都唔割，已經講咗半年
你唔係以為整幾支槍就會割吓話？？？

肯定警方老作新聞 睇片見一名男子疑似便衣警察持槍指向市民不久再張手持槍械掉落地～完

RTHK 有寫到

保釋後查WOR 知咩料啦

目標人物19歲
咁易走私到長槍入香港？
拆件我都唔係幾信會過到海關

冇料帶上庭嘛 條罪咁重仲唔老閪帶上庭 反正班黑警心諗佢都冇得保釋㗎藍

佢一開始就好大聲話槍唔係佢地開 之後就話同示威活動冇關

你竟然信班狗鳩噏

曱甴一開始又話人打劫 又話同示威冇關
而家又改曬成個故仔

年頭佢衰既係氣槍 所以好輕罪
今次係真鐵

推斷警方劇本精心策劃
上綱上線轉移視線，尤其香港冇恐怖主義
咁呢排D劇本就要打開呢個缺口，無中生有
唔知係咪整定邪不能勝正，一班廢嘅無能做前線
我諗香港唔會諗到個班五湖四海嘅前線po有幾垃圾
着住制服有手有腳你都唔敢用佢，唔係甘心入嚟hea
出去掃街做清潔工都唔撚掂嗰隻質素

好啦搞到而家執行一舊屎，CP, 同每日4:00寫小說班RP親自出馬，出嚟將錯就錯做大佢。
成也敗也，明知散仔五湖四海，仲要搵班廢人做
一早全部大學學歷先做到pc，洗乜柒到咁

[black]9點幾大把人食飯影低曬
咪要狂改故仔囉[/black]

Ar都有遲下就會核彈架喇 btw都過左半年 割乜撚 有人替天行道真係多謝都黎唔切 但又獲獲都接獲線報邊有咁撚橋 總之黑警係野係可信

大天使仲未上得水……死!!又爆響口

之前坐巴士經過支聯辦見到D綠衫個個大叔樣大媽樣，都唔似係香港人，似支那武警多D

有ar15你當場拎枝垃圾曲尺 左輪制服到？仲要腰間拎枝步槍？多啦A夢黎？作故都好D啦屌你老母

你要砌生豬肉都唔好用AR15咁on9丫

AR15啊大佬
你估AK47? 歐洲睇到實既槍你會買到？

屌 為所欲為 仆街死

今次打死都唔信警謊

法庭幾時會視狗做不誠實不可靠證人

咪係19 歲青年係特工都唔撚掂啦

有沒人有片 睇過條片就知呢單野係警方老作！

老屈

幾時搜埋佢隻福Ford-class航空母艦出嚟, 上面仲有90隻F-35

下次激光槍

push

請大家多謝特朗普，學加拿大咁樣搭單，希望中國口頭承諾比香港普選

我只會幫理不幫親 所以睇過片就會知係警謊新聞～完

先唔好講咩野 就算真係有枝AR15 你都唔識開啦
無槍械訓練識條撚開？手槍都唔識啦

警犬講咩我都唔撚信

後者

好有十年feel

你自己廢唔識就人地都唔識？

多啦A夢百寶袋咩
睇到R撚晒頭 係真唔係啊

其實AR15真係好撚假，係都攪AK47返來，你估香港真係美國，

假設一切屬實
如果有手足真係有砰砰砰，
而家可能暫時避風頭甚至諗辦法棄置左先
就咁睇，狗可能掌握左一啲入手砰砰砰嘅情報

步槍係之後係佢屋企搜到
但係有警用步槍流出其實好唔make sense

d片完全見唔到步槍

班狗成日幫我地開新技能
當初又係狗玩燃燒彈先
依家又教我地係時候玩槍

但屌你 邊撚到識買又唔教我地

可能係立場打錯字，睇其報導話係手槍

Cls
寫好劇本？

豬肉佬

生豬肉

師兄你好熟咁，唔通你係狗，上過槍械訓練識用？

睇直播條友的確係話半自動步槍

師兄睇戲唔好駁故

上年12月已經有槍 應該唔關場運動事
乜春都屈人想係集會用黎射警察

真係有ar15 你班差佬今時今日仲有得係到作威作福？
老作都咪作得咁過分

純粹製造事件
帶風向警察有做野-》冇咗警察唔得

只睇鄧小強出現係大型槍擊案已經夠奇怪

佢個樣似巡視業務多過似落現場視察環境

佢最近真係好親力親為

暴光率又多

搵tvb編劇寫架

唔會有人再信黑警

就算係真都唔會再幫佢地講好說話

要怪就怪呢半年佢地所作所為

令到自己已經黑到無可再黑

有d和理非/淺黃可能會覺得用槍好暴力，要割啦
但我想你地割之前，睇一睇下面幾組字
西灣河、關家榮、11月11日

黑警已經一早隨意槍擊香港人
有人攞起槍反抗，點解要割佢？

變個講？狗隊膠層？

咁撚多款鎗唔買
咁岩買ar15同你班黑警同款
下次入定其他貨啦黑警

同埋如果咁辛苦班到支AR-15返嚟，仲點會擺屋企咁傻仔

又係砌生豬肉咁

死黑警又係到9up

插贓嫁禍

全部都係警察裝備？

假到pk

一睇就知玩具槍

通輯犯唔可以係手足㗎？香港有幾多個槍手，或者有門路門路搵到步槍，屠龍搵中佢唔出奇。

而且睇返下面報導，佢由2月開始保釋，一路有定期到曱甴竇報到，就偏偏係12月8號開始唔去

可能真係手足嚟

//被捕人士18歲，姓蘇，調查所得，資料顯示他於去年12月31日，曾被有組織罪案及三合會調查科，以涉嫌非法藏有槍械拘捕；他其後被懲教署看守，直至今年2月28日獲保釋，但他於本月8日違反法庭保釋條件，並無依時向警方報到遭通緝，直至12月20日再被捕。//

下面係今年年頭嘅新聞，sorry for東方

兩男涉藏多支槍 控方稱兩被告欲傷害一男子
//兩名被告分別為28歲的蘇翰韜和17歲的蘇緯軒。控方指，兩人管有4支手槍，意圖用以危害他人生命，或意圖使他人用以危害生命。 //

極懷疑d槍係有警犬內部放出黎
1）同型號
2）所謂線報
其他案又唔見有線報

咩concept，係咪基礎教育無教你就唔可以識？上網大把片教點用槍，香港又有唔少組織教基本用槍方法（IPSC基礎班、射擊總會同南華會射擊堂），旺角又有同真槍一樣操作方法嘅氣槍，去外國旅行又可以學玩槍，一定要做狗先可以識槍？唔講你本身係咪對槍有興趣，你班友係咪真係想建國？上網睇下片學下基本concept都唔做，第時就算有外國勢力送槍比你都無用。唔武裝，學咩人講獨立？

馬老二？

831

班狗係咪on撚9

氣槍混真件
槍唔難彈先難

我覺得條友係唔係手足都成可疑 佢係呢場運動之前犯過管槍
會唔會係同黑警配合或被威脅再嫁禍手足

真係打仗啦？

等睇下一次警謊話搜到鈾-235（U-235）及鈈-239。

之前話炸彈槍械係同示威有關，今次曱甴做咩爭住割

呢層似

你估call of duty 打機㩒個左制就射咩
要load 彈 要瞄準 姿勢錯打埋自己啊
手槍都話講得通啊 AR15啊

鳩屈

終於作好個故仔?

為左抹黑，搵個犯過同樣事既人黎砌，可信性咪大d囉

乜Q叫P80手槍?

大家一齊吹風向：
全部槍都係同警方使用既係同一型號

又係同黑警啲槍一樣，屌你老味

好柒假

LM
1月1號搜出原子彈

吹大啲啦屌你
好地地陀住把槍周街行
搏拉咩

可能會搜出真核彈

開一兩發實唔難
難在真係打仗嗰陣你以為玩cod咁撳實個mouse就得咩
同埋保養，維修，故障排除都要專業地學

手足識槍好波
但你留言話人唔識開槍 = 廢
咁有幾多廢柴香港人要比你串?
希望手足可以友善對待
如果我有講錯，對唔住
如果你係狗，祝你死全家。

利申: 唔識槍，比你話廢果班

btw, 你講獨立走得咁前，我跟唔到sorry
唔好諗住偷換概念屈9我地獨立

有槍一早贏左啦 老屈唔洗本

5大訴求，缺一不可
解散警隊，刻不容緩
黑警，死全家

老屈都作好啲
小學情度都冇

我想問係唔係就算星期日都要報到架?

佢講既野太有黑警視角，意途好明顯

應該係CIB 黃咗，hit team 特然做野

立場戇鳩你就跟埋一齊
有線報左係手槍啦

p

下次不如話停車場搵到有坦克？

CCTV 啦

精警樓主將尼句置頂

屈撚到 咁容易攞到槍 之前幾個月一早解放咗香港

咁多子彈, 殺狗, 殺狗官做英雄啦
搵鬼信
又係生豬肉

AR15 係槍型 好多雜廠都有出架。 正廠靚野2000幾美金一支，雜muk 400美金有找一支。 就好似你買Android 電話一樣 Samsung 有做，華為都有做，Google.自己都有做 仲可以分散零件去賣。支P80都一樣，所以同比利時廠冇關。

枝鏡前後掉轉左裝？

呢個人上年12月時己經有底

入到口都成問題啦
真係淘寶集運搞掂咩

真相大白

依啲新聞係畀班藍屍同中立派既人睇架咋

淋病同鄧狗 都入嗰招
想配合雜種 老屈示威者係恐怖分子

試圖扭轉狗賊同狗政府既形象咋嘛

前日鳩屈星火洗黑錢， 就係鞏固「示威者有錢收既形象」

依到劣幣真係無得救
仲係死不悔改

原來我地D青少年咁叻仔
又有錢又有渠道

明明都以為香港無希望架啦
依家?! 梗係唔割啦!

點解有鎗都無一隻黑警死

擺係腰

好似2次搵到3枝槍，支支都同差佬用嘅同款，好心落下本買幾支黑星之類先喇

毫不意外又係李桂華

好簡單, 老屈

裝電筒做乜

搵612救手足

畀你老母咩 你乜水啊戇鳩 上庭唔使用啊 無撚啦啦披露啊 用腦啦

話廢唔係因為唔識，而係唔識唔去學就唔比其他人識，正如考試前你唔返學又唔溫書，跟住話啲題目有咩理由有人識做，係咪有問題先？

突破盲腸

我都覺係

你話屋企有原子彈都得啦

該男子涉嫌非法管有槍械被捕
阿蛇唔係作人開左槍咩 做咩淨係告一條

冇錯，以前對重軍火悍匪都係飛虎隊半夜破門而入

我退一萬步就當係真手足擁有既
可唔可以靜靜雞介紹下係邊度入手?

有既話黑警死撚哂啦

乜葉繼歡係半夜破門咩

P80咪即係差佬用嘅Glock 17

幾時會搜到古董m60同成排7.62

handgun
btw躝啦垃圾5毛

我諗槍應該有編號
可以叫軍火製造商揾呢支槍係出自邊批槍
賣畀邊個

可能揾到係警曱呢

條靚仔舊年已衰過
比人控告藏有槍械同埋想傷人
咁都比保釋
更奇怪係條友已經比狗釘住
重繼續玩槍
隨時佢係針來既
上年買左佢槍既比人拉左
如果佢唔係鬼，一係就弱智，一係就比人屈

開始屈人有槍

有事實出黎又唔撚信
你班人無得救
又屈警察屈人
你地想信既就係事實唔想信嘅就係歪理

你咪唔撚好信，我代手足屌你老母

重點係，香港黑市買到？

VPN darkweb

你買完點運入嚟呀
收埋係運沙船定漁船暗格

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

勁啦勁啦
你咪繼續上庭使用啦
個陣你仲記得先算啦
On99

原來係咁

未統一到口供

因為未統一到口供

而家好似又話同示威有關
改左幾十次版本 終於出到貨

唔係
電視上李桂華真係咁講

咪撚二元諗野咁撚on9啦

用例子答你，綠畜牲想名正言順做大啲咁塔你返去玩屎忽就擺袋粉喺你袋度話你販毒，咁袋粉係咪你架?

上年十二月就藏槍，應該係鐘意槍鐘意到癲個啲，不過又想扣落示威者度